慈雲山有人企跳

推

屌救人啊！！
一個都不能少！！！

推 救手足

推呀屌

有冇人識佢呀屌

咪撚跳

push

女嚟，有冇人識佢啊！！！！

推呀

救人啊, 一個都不能少

快d去救人啦慈雲山友！

現場咩環境

頭先激動咗 手有動作 依家平靜翻

屌，推到識佢嘅入

依家好似有社工上咗去

Push

唔好跳呀絲打

救得就救啊 冇必要嫁

Keep住有人同個女仔傾緊

暫時情況算穩定

了入返屋了

Crying wolf？